有冇人覺得今日突然爆一堆確診係針對初選

明明廿幾日冇本地個案
限聚令限期+初選就嚟到時就爆一堆出嚟
你老味國安法都過咗都唔知仲乜要永續限聚令
直接禁初選再取締建制派以外政黨仲方便快捷啦

咪on9 la
咁都陰謀論

有可能

聽埋今日點講
可能中個d 7成人都好返

on9，初選一向都禁架啦

咪咁陰謀論
又唔係一二單
係全港爆發

冇話對疫情唔提高警惕
但下下有大日子前先嚟爆下出嚟
64果次又係

1/7又唔見有

初選排隊投票全咬限聚？

ture

限聚令下星期完
之前都係咁上下就續

依家選唔選仲有乜關係
都冇得反對

而家限聚係50人
基本上等同廢嘅

到時班狗咪又咪又係用違反限聚令

縮番去8個已經咬得
唔俾你排隊
已經大大壓縮投票人數

初選排隊人數未必唔過

老老豆豆
而家國安法 佢要搞你光明正大咁搞

再講限聚令 佢頂多分流 唔會禁人投票
你要知投票選民唔係得黃 仲有班藍
限聚係冚世界限

上網投都得啦其實
點解唔整電子版

咪咁癲啦要搞洗咩咁搞
佢又唔會理人點睇

有黨安法仲使乜用限聚令

咁就要睇佢到時係咪真係搞
以防疫之名行政治打壓之實又唔係第一日嘅事
雖然佢而家都冇乜做戲嘅必要

你最後個句最岩聽
我只想快撚d完 屌你老母偉大祖國

水軍鳩洗